有無人有白衫黑警偷襲，之後跑跑跑條gif

好想搵返